點睇地鐵入面叫人讓開既人？

搭地鐵或者搭𨋢果陣，
明明未開門，硬係有d人夾硬逼，
叫人讓開比佢行去門口，
架車原本已經滿晒人，
都唔知咁心急做乜

唔通開左門先開始郁？
用下個腦啦